唔好輕敵，區選喺中午之後 已經係中老年人既主場

真係一車車運過黎
未投既快D投！

我嘗試根據個勢，計算最後最大值介乎82.26% - 85.43%

如果最後有77%以上， 就突破三百萬人

投泛民本土，未投票，快啲投，投完票，幫手做文宣，拉票
光復香港 時代革命